[有圖] C朗拎金球 vs 美斯拎金球

真係勝過千言萬語

做咩秒9人 人地仲要打飛機架

等人地繼續自我感覺良好吖嘛

10號果個乜水？

影張相都要講隊形 步操咩
睇你個名都係D傻閪鍵國撚

因為有4條友拎獎

狗有近眼 睇唔到好正常

做足功課嘛智障樓主 家下成碌柒咁

終於有心水ching

你條賤種狗咪成碌柒囉

驗眼啦

求其上網搵幅圖就想秒人
收皮啦
要搵實搵到美斯一個人拎住金球獎既相架
真心驗眼啦

哦 原來4個人拎獎所以就唔係有效合照

咁呢張呢？

呀我知啦
一定係因為呢年係阿朗相隔左幾年重奪金球獎 所以佢份外開心先搵隊友合照
所以都唔撚計係合照

疤狗真係好撚鐘意衝出黎柒😂😂

重奪嗰陣仲念隊友
依家五金球個人囂啦 歷史第一啦 就唔再同隊友影相

賤種狗又沖出嚟吠

柒撚完仲要死撐 係都要柒多獲

好撚柒

唔同C朗影又話隊友唔鐘意佢，一齊影又話唔係自願，你地想點

疤狗係咁上下

一個疤狗嘅post真係勝過千言萬語，之前人地話疤狗衝出黎柒我都唔信呀

柒頭

巴塞ho ball
美斯宇宙第一

笑到我無晒睡意

笑死 比人秒左就潛啦死疤狗

樓豬張相d人係度拍緊手喎屌 定淨係睇到前面？
同埋佢鞠躬擺低就去左開波架啦喎 樓豬無睇波？

樓主

屌你樓主話係就係啦

😂

樓主呢？

拍手唔係自願架 又無隊形 好似係

去左邊

冇隊形 唔自願 得啦 全世界都唔鍾意丙朗 ok

隻柒頭戇鳩曼狗 "魔獸盧卡古" 可唔可以出黎解釋下

啲死蝗狗上哂水

柒完未呀 , 唔好潛呀 .

你搵唔到咪收下皮囉
仲要沖出嚟柒

要搵有幾難 但又有咩意思

真心柒到核爆

但反朗往往就會攞一兩張相黎造文章

柒撚到你 仲千言萬語

啲小花迷真係柒到仆街

[/quote]
[/quote]

疤狗既柒真係千言萬語都數唔哂

反美往往知道美斯內心諗乜 仲可以知道各種球會內幕國家隊內幕 仲要成日人身攻擊

小花張相冇拎住個獎，同埋企係執邊
C朗果張企中間+攞住獎

你條波b狗仲要出嚟獻世

個個好似死老豆咁
睇下人美斯

占士都唔識 重要40個like？
仆你個街 連登仔唔睇波 可唔可以死翻出去玩玩具

究竟幾多年出世先可以唔識james

可能今年先開始睇波
一借走就唔識

可能14世界盃後出世又唔睇西甲德甲

喂喂喂 , 叫人揾圖 , 人地揾左啦 , 跟住呢

似係笑熙張圖幾多年前

智障仔，笑乜都唔知

笑鳩你囉 弱智美屍fans 改個名好型牙

應該火燄仔拎個次比撚左美欺真心on9

從來唔會盲反美斯 但點解撐美斯啲人咁弱智

比比夠走左啦 on9

留名睇大戰

自己攞嚟柒

賤種狗面皮厚

其實唔係美斯FANS，係某球隊FANS弱智

你面皮都好撚厚 , 上面叫人揾圖 , 揾撚到又扮冇野睇唔到 . 而家仲係到柒

人無恥，便無敵咪就係咁解囉，柒完都唔撚潛水

反朗狗好撚柒

賤種蝗係咁柒

鍾意死矮仔既人多數弱智

上面條傻鳩真係好撚肉酸,係道玩改quote

講緊你呀柒頭

咁樣曲線話自己弱智你真係威

條友不嬲小學雞黎，影衰哂佢班疤迷

改咪改 屌你咪屌你

你條賤種真係

屌奶星

好過你尼維特都唔曉啦

賤唔過你，柒左都出黎獻世

我不嬲唔引戰又點柒啊
如果我賤即係代表我已經變咗蝗家球迷

得喇，你繼續推POST，俾人睇下樓主有幾撚柒啦

點講屍朗都係賤種狗架啦

每次入呢D post都見到罵戰
兩班人既質素

死疤狗柒咗求其講句就當結論

疤狗的柒真係勝過千言萬語

疤

改quote技術層出不窮
小弟甘拜下風

疤狗

屌

好似傻閪靳民知之流咪會做疤狗
好人好姐點會撐呢隊閪波

諗住改我quote洗底呀傻鳩
疤迷果然弱智

美斯真係多得班弱智撚搞到周街比人屌

好欣賞美斯 但班fans柒撚到震

班傻閪真係呢

岩聽

呢個真

yes

仲係平手姐 其他人都無講啲咩就做撚曬大戲咁

咁撚柒既post 足球快報都要抄

改撚左幾十個 智障到一個點

其中一個係疤狗 成日係到引戰

其實美斯係勁 值得球迷支持 但美斯迷唔好夾硬搵野吹奏好冇？好撚肉酸 盞搞鳩臭你偶像個朵

嗰個垃圾page block撚咗佢啦

駁唔到

冇野講

ok